覺得上進心唔應該只講錢既你地，做左d咩覺得自己有上進心？

連仔成日話條女嫌自己冇上進心，因為冇錢………
咁連仔又做左d咩值得比人覺得自己上進？

冇

生存到已經幾好 上進黎做乜？

咁同捏機唔升lv 唔打裝
靜係開個ac周圍行有咩分別………

咁點為止上進？ 你升到某個lv自然有止步既一日
到最後都係得個吉

唔係講錢

就算唔係升lv打裝，你講既玩，應該都唔係玩極都原地踏步

果個level應該唔易升or冇咁快升到

有買六合彩

grad咗冇做嗰行去做廚房
用兩個月時間識唔同嘅人直到有人refer我去英國做
用半年升兩級 計劃半年後會去第二個國家繼續發展
平時放假睇下書學下嘢練下琴
人工計返港紙都未過20k 扣埋租水電煤洗費淨10k
但個個都話我好ambitious

對呀

所以其實唔一定關錢事

我諗只要個對方唔係淨係講錢
上進心唔一定講錢嘅
都好睇你有冇計劃 計劃嘅成效可行性大唔大會唔會太idealistic 或者天馬行空
當你有個好計劃 好嘅人生目標 又點樣用short term goal去逐步實行
實行入面會有好多抉擇要作出 亦會有好多犧牲
你為咗你嘅目標又願意放棄幾多曾經擁有嘅嘢

戇鳩。點解要上進？
無論係咪錢都好都係關你叉事